Preço de venda, comissão, preço vendido, data de venda


current_company = sempre a imobiliaria sede do usuario
qualquer usuário criado terá a imobiliária sede cadastrada e a imobiliária selecionada para ele
qualquer imobiliaria criada sempre sera 



=== Criação da Imobiliária

Pelo console

Company.new(name: 'Company Example').save(validate: false)
company = Company.first
company.update_attribute(:company, company)

=== Criação do usuário principal da imobiliária

User.new(master_company: company, company: company,
email: 'email_imobiliaria@imobiliaria.com.br',
  password: 'senha', password_confirmation: 'senha',
  name: 'Administrador', sys_admin: true, master: true).save



=== API


== Autenticação

Para a api é necessário autenticar-se nela. Para isto um usuário deverá ser criado para a imobiliária.

O segundo passo é acessar a api por meio POST passando usuário e senha

http://URL_APLICACAO/api/login
parametros: email e password

Veja na pasta DOC classes de exemplo que realizam a conexão

== Pós Autenticação

A resposta da autenticação contem um token de acesso que deverá ser passado em todas as requisições a api por paramêtro via GET. Exemplo:

http://URL_APLICACAO/api/real_estates?auth_token=...


== Retornar todos os imóveis de um usuário

http://URL_APLICACAO/api/real_estates


== Retornar os dados de um determinado imóvel

http://URL_APLICACAO/api/real_estates/:id







rake assets:clean assets:precompile RAILS_ENV=production
passenger stop --pid-file tmp/pids/passenger.3004.pid
passenger start -a 127.0.0.1 -p 3004 -d


thin start -e development -p 3004 -d
thin stop
